健康碼大逃亡 隨時飛機都唔上得

事實係個碼任佢generate 出嚟 一監察到你買機票 已經可以整到你個碼唔健康 直接剝奪人身自由 你有無帶病毒由港共傀儡政權話事

推！

yes

咁其實佢唔比你出境咪得駛鬼靠個碼

要出師有名

正苦:我依家唔比你出境

正苦:因為你有病,為左大家著想,所以我唔比你出境

出獅有名咪話你違反國安法咪得囉多9魚

因自願檢測相信會失敗,因此出健康碼間接剝奪不參加檢測的市民既權利和自由,大陸就係咁樣,可以不准進入商場,不准堂食,不能乘坐公共交通工具,投票.......,可以好大鑊,最後都可能等如迫你驗.

要懶係非政治化

聯署支持封殺微信同TikTok

入去retweet and like la

好波

根本係社會信用評分
第時屈你港獨，話你心態唔健康已經可以唔俾你出境

BNO要即刻走

推

前者國際與論會減到最低

RTHK都有報相關新聞

Share to friend ms not using LIHKG

Retweet both

所以一定要link埋佢最初搵咗間入咗sanction list嘅公司去做
就算佢轉咗第二間公司做都要link實呢件事

當年東突厥都係以身體檢查為理由

點唔比你出境 去人地國家係人地有風險

要檢疫14日 你話無碼入唔到境我就信

健康碼唔比出國 幫人家國家唸？

無健康碼返唔到大陸就話內政姐

咁明顯破壞出入境自由

其實都預咗佢要用呢啲嘢黎限制自由，一係你就比（ dna ），一係你就留喺屋企自己煮飯唔准出嚟

方向正確

無馬就冇交通工具
你連去其他區都唔俾

唔俾你入機場/碼頭你都走唔到啦

最衰未諗到喺牆內散佈正確資訊，
講真佢地比香港更易動員，
因為佢地警民比例遠低過香港，
習近平八年來對比之前 江、胡 劣績班班，尤其是2019 2020
人民看在眼裏、藏於心中
絕對係最好時機爆發革命

港鐵cctv 加健康碼

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

飛機係密閉空間 大條借口唔俾你上機

個人認為第一步, 唔係唔比你上飛機
係要拎你D 資料, 全面監控

索性97前出世既人一律唔俾出境啦

唔信就search 徐曉東
人板你睇
打假武術打到連車飛都買唔到

推光復香港 時代革命

聽老燒話 近來私人飛機銷路上升 因為啲有錢佬買多咗 條命矜貴 唔想同普通人share 一架機 就算頭等都有風險

基本法腐乳就乜都得喇
你人喺香港 佢要阻實阻到你

你咪兜囉 道理喺我度

反正咪又係大把人去驗

到最後又係我哋變少數

一個外國冇得say嘅借口

又block多隻

好事嚟!

攬炒就應該係咁,

香港人7成都係藍屍, 唔見棺材唔流眼淚.

過左成年都仲覺得政府對付你要出師有名

Push

驗都多餘 或者只攞你DNA 樣本 但你有無帶病毒由政府決定 你唔係順民 唔跪低 就唔健康 就用健康碼唔剝奪人身自由

再講 選舉唔駛延期喇 無健康碼唔俾入投票站 一嘢ko你

可睇白兵條片

比你睇嫁咩？
比外國勢力睇嫁

國安法 出師有名？

BNO 依家其實已經走得。依家去到英國，已經可以申請 LOTR。

有時啲人 真係唔知扮天真定真係咁天真

藍屍四成多 D 渣喎，邊有七成啊？

驚撚咩 入境好黃 應該會照放

係吖 準備行 BNO 條路嘅 有財力嘅 𠵱家已經可以起程去英國先 住到出年 一開始程序 喺嗰邊搞

外國人係咪都要健康碼？

出現過示威現場，有病。
唔比出入境

所以大家而家要推，如果唔係真係無機會

就同推遲選擇一樣
明明老美開口話睇9月選舉
就借啲意播毒推遲

冇錯

咁樣做嘅話
佢仲點講國安法保護一國兩制 保障市民自由啊？

班垃圾郁一郁條尾就知佢想點啦

四成深藍,三成中立(即係藍)

國安法好明顯係政治原因
唔通美帝可以因為防疫措施而制裁佢咩

你唔講出黎 真係以為全世界無人知

死仆街五毛。

比你睇架咩？
比班藍絲同班狗睇架。

如果唔係，都唔會話抗疫為由，推遲立法會。

哀兵必敗，有看聽過？

黑鏡 睇黎自我審查要做足啲
我要去日本啊

On 9 仔

（千祈咪做檢測）一人留DNA，全家十八代奶野。廢老做檢測，後生比人拉。

所以大家都要齊心

唔撚去配合佢

迫佢搞唔成

冇錯，唔撚配合

個問題係 佢可以將未知嘅DNA（可能係暴動現場的DNA) 儲存在database，而這類datebase限制出境

pin me please

你覆嗰條友係五毛黎

要名正言順吖嘛

咪就係，9up都用下腦啦，無籍口封城連藍c都出黎反啦

藍屍都會出事

Solomon Yue都知道

佢唔係講緊政府on9咩

炒你條五毛

無錯 一雞兩味
DNA -> 入database, 病毒都唔使驗
健康碼 -> 隨意控制

上年我可能唔信
依加我信

但係最怕買餸都要健康碼

其實我唔係幾睇得明佢up乜7 佢好五毛feel

揸正居港嘅任何人都要 除非大陸特權人士

已經係早兩三個月嘅事 大波驊都一早暗示過
不過之前成班淨係識批鬥人唔戴口罩

鄭若驊：我哋已經有一個「恰當」嘅方法可以令啲犯逃離唔到香港 但暫時唔方便講

香港有撚自由咩on9

你真係唔識嫁喎

買餸都要qr code

如果港共痴起上黎 可能用599g章逼你做

如果唔做就犯法 罰款加監禁

你連工都冇得返

如果有100萬人唔配合

佢咪試下拉曬100萬人囉

佢痴起上黎 隨時將度假村改晒做監獄

同時規定公司要支持健康碼 如果唔係就取消公司登記

咁就岩啦

最好做 仲要加快速度做

怕佢只係口交炸

好驚呀

例子 葉璇

以後叫外賣+買餸（網購）

恐懼撚全力支持
有咩方便得過你地自己會篤灰

翻版信用評級制

去外國驗，唔得咩

中共驗完，都無人信啦

準確度得三成，擇銀仔都準過佢

用行政手段咪可以避開唔使俾外國屌
雖然而家都唔撚驚

pish

冇健康碼唔比番工丫笨

所以之前咪話要配合，根本香港人企硬就得，個個都冇健康碼d藍店點生存

有啲速遞 已經唔派中招大廈

佢咪唔好比
加速姐

啲自私藍蛆都未必一定驗啦

6uo
你唔健康唔比出街 唔比入機場
你上到飛

ching唔做高官哂左
加速攬炒師

成班戇鳩咁簡單嘅道理都唔撚知
連登果然一堆低質傻鳩會員

企硬！！！！！

仲出入境自由
Btw此人名已放入我觀察list

pls pin
【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！

[幫人重開] 白宮聯署支持封殺微信同TikTok

又一隻
睇來pr開工

反中撚炒左車未呀柒頭支那賤畜五毛回憶小子？

中美和好，反中撚炒哂車

兒登仔想像力豐富

同信用數據一樣，志在軟禁你

你有咩資料政府係冇
你住邊
你身分証
你血形
咁撚驚就死撚左去啦

洗撚驚咩與論
依家一拉就拉肥佬黎

依家長毛果班澳門都去唔到
洗撚你個健康碼咩

訓撚左幾耐

要向國際社會指出健康碼的荒謬

我覺得佢無講錯喎。
你用下腦諗下

連登成班友精神分裂笑死人
平時講佢地周圍逼人帶口罩又報驚告廢老限眾係endorse政府惡法 佢地就話政府要出惡法洗撚理你地
然後呢家又大量負皮你
笑到我就快爆腸
到底呢班低智連登生物有無立場架..

係呀 要出師有名
所以黃絲連登咪就係暗共囉
全面配合政府防疫 自動自覺周街捉人帶口罩 又報晒警捉人限聚
個個恐慌撚上身 又驚肺花又驚跳唔到1cm 係咁催政府加強防疫
咪比晒政府呢家出師有名去推健康碼囉
然後我每次講到呢度 D連登低智仔就會話極權做野唔洗睇民意想做就做
完美駁撚番你呢句出師有名
到底連登仔知道自己有幾低智on9又無立場未
精神分裂到我就黎笑鳩死喇

因住又被熱狗呀

等班藍屍中曬先講嘛...

國安法係唔比一少絕人出境
健康碼係唔比一大堆人出境

點解會有人覺得有前者就無須後者?

基本法腐乳人民出入境自由
又吞左？

健康碼即係迫你交自己DNA出黎
唔肯驗？咁你唔洗指意離開香港

RTHK講啱重點
唔係有健康碼就可以入餐廳商場
而係你好人好者，無健康碼就唔比你入餐廳商場

社會信用系統

Show 呢個 夠晒健康

推遲立法會係順應你地連登黃絲咋
唔好老屈政府啦
一開始政府就唔想理隻病 因為大把醫學權威都話係垃圾病
但係黃絲連登鐘意恐慌要吹大佢丫嘛
呢家人地咪順你地意 推遲立法會選舉 推出健康碼囉
跟手一個屈尾十黃絲又扮番受害者

驗完個結果又唔準

驗左啲人以為自己真係冇事 口罩都唔載周圍播毒點算

真係心都淡